有無人同我一樣無左動物既本能？

唔想繁殖下一代
無左要生存既慾望

重識肚餓呀可？

仲呼呼緊

我發覺自己好似北極熊咁

會咬死自己bb